美帝亮劍！民國政府欠債1.6兆美元！ 美參眾2院議員正式提議案向支那追討

中華人民共和國=/=中華民國

呢招出得靚

美債扣數

睇佢點拆

你太睇少共產黨臉皮

玩到咁，支共點搞

承認台灣, 叫佢還債

還番香港當抵押囉

一句歷史文件,已冇任何效力

民國在台灣

全面繼承債務既話 即係全面承認中共繼承民國

咁台灣就要畀埋中共。。

自古以黎+一個中國

叫國民黨還囉

你覺得而家上面會有錢咩

中共認又死唔認又死

最好唔認叫台灣還，跟住台灣無錢還就將香港主權抵押比美國，咁到時真係sir this way

要加重幾錢肉緊，上年開始玩玩到而家都無乜聲氣

仲有之前d清債點解冇晒聲

割地賠款

推

開左個頭全世界跟你咁玩

承認接管支那大陸主權就要承擔舊債務，關台灣咩事？

追!!!

台灣係中華民國一部分

扣哂仲要還錢？

咁香港就繼續屬於英國的

扯左

香港願為國分憂，割地為美帝勞役

你太睇少美國佬實力

劇本早已準備太情太理合法地拎翻香港

國民黨畀DPP抄緊家

你估係1.6 億美元啊
支那人賣血都還唔到啦下話

支那亡國之後台灣會唔會躺著也中槍

盤棋布局唔似咁簡單，加速師係咪準備開外掛

中國瀨皮唔認

台灣話等我找

我先至係中國

阿偉憑本事

留名睇瀨皮

佢一還，自古以來就變咗台灣啦！

瑞士11月有公投公開某國資產
計返時間真係岩岩好

叫佢地向台灣追
台獨

依家就追中華人民共和國要，係你自己話自己承繼中華民國，係中國唯一合法政府，錢一定問你要

到美帝承認中華民國果陣，美帝就話美台友好，一句話豁免唔收就得
冇得輸

凍結資產找數, 仲有瑞士堆海外資金, 找完仲有剩

咁快d還錢

因咩事欠咁多錢呢

又係共和黨做野

民主黨

就算追返台灣，以舊時做法係會將債務變成獎學金之類回返比台灣後生仔

我都有疊民國救國債券喎

Sorry中文一兆=一百萬

1.6兆美金喎
人仔都搞唔掂啦

正皮畀「兆」

之前清政府D債都無還到啦 美國根本唔係想佢還 而係想證明佢唔係合法政權同無誠信

定係連埋清朝條數？

萬億

係咪即係上年講過的鐵路債券？

鐵路好似係清朝，呢單係民國？

到1940年，應該第二筆？

一個香港夠唔夠還呀
外匯儲蓄得4千億美金
仲差成1.2兆

咁應該追台灣，台灣冇錢還就賣身俾美帝。

支那肯代還都可以，雖然支那肯定唔會

其實民國咪比強國撚去台灣？

支那：違反中英聯合聲明 違反國際法

即刻將中囯國大部分地方交還日本國政府

聯合國只承認一個中國（中華人民共和國）

新政權要攬舊債上身

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

班小粉紅成日話美國侵華r左好多賠償，依家真係要還債

全宇宙都屬於中囯

好似扣曬都仲差 6000億美元

台灣立國同台灣呢個字眼就唔洗
如果台灣立國中華民國嚟立先要回歸中蟈

咁睇黎台灣都要同時正名
如果唔係又拉埋落水

反而之前話清朝債就可以撚鳩支共

強國自己話台灣唔係國家嘅

支那唔係有3萬億美債咩

@敖卓軒

唔使台灣比支共既
但支共會叫台灣找數

咁就唔知啦

你知中共既野成日吹到好大

係，我表達得唔夠好。應該係扣哂都唔夠還

支那血冇價錢

割地就好唔同

1萬億多小小？

回血核彈

追唔追債從來唔係債仔決定

咁唯有放棄香港

獨台

命令台灣省委自己還左佢咪得

又玩呢招
之前期待左好耐既清朝債劵都無咩用

你想囉明朝既劍斬清朝既官支共實唔理

1.6兆美金？
一定要追討

黎智英被捕單野係一個好好嘅核彈文宣

喺台灣但好撐中囯果班
肯定喺度扮儍

共匪還得晒先講啦連利息

e招好玩 唔幫還即係台灣係獨立 有兩個中國

佢哋唔會還

只有一個“囯“家覺得有問題

爭住還完就等於收返台灣 冇嘢呀？

咁就唔好話一個中國la

冇錢還割讓囉

而家擺明係撚支共，
點會

大陸仔真係還等於收得返台灣？

自古以來欠債是中國不可分割的一部分

依張牌擺左好多年
宜家連環拳緊再加埋落去
強国又俾人將軍抽車

唔覺得係咁你有你還 人哋繼續開心生活

打飛機用

不承認就自己將台灣分割出去

歷史文件? 沒有談論嘅空間

唔還就充公黨員在美資產除非大家deal好
政變ready

爛仔唔係正常人思維想象得到

啱啦，幾百樣嘢轟落去支那到等佢爆

77777777777777777777777777

黑社會囯家
再賤都仲有

中囯交還俾日本先啦
歷史文件呀

香港人慢慢幫佢搵
好快回本

夾住武肺同WTO打落去，最好再夾埋湖港鐵路果筆

我國貴為世界第一大國唔係唔認數咁有失風雅呀？

我對呢張牌功用有幾大有懷疑
不過都係

唔認唔緊要
因為海外資產點都凍過水架喇

有冇簽名可以支持下

中國手持美債印象中好似1萬幾億美金
宜家講緊1.6兆美金.....

如果肯還(好細機會發生)=用1.6兆美元買台灣塞住美國把口(雖然台灣人唔會彩中共)
如果唔還，美國又會點制裁？
不過無論點都好，中共一定帶風向講台灣壞話批評佢欠債，兩岸人嘈交又多樣野講

回血

唔還 就承認台灣

兆喎師父
差幾多個零

Push

台灣點找e條數

還錢啦，完成一個中國夢1.6兆果少少錢咪當施捨比d美國垃圾窮人囉 ，我們偉大祖國有的是錢。

中國買既美債，中資企業人

呢個係憑我自己本事借來的1.6兆美元
點解要還？

民主黨會唔會反對
永遠反共...共和黨係第一

俾元朝入侵果堆國家洗唔洗追埋支共賠償

台灣可以大嗌"我黎還"!! 再割香港俾美國

提議咋
通過咗再慶祝

咁好似啱啱好？

唔承認咪得，中共不嬲話自己由清朝直接承接成個中國

美國現時嘅取態係《台灣主權未定論》。佢嘅理據係《中日和約》中只講到日本主動放棄台灣，但並無講到還返俾邊個。而如果計返日本之後接手台灣嘅順序應係盟軍之後先到蔣介石，所以有灰色地帶，台灣主權唔一定屬中華民國或者中華人民共和國。

佢哋得幾千億黨產 仲要係台幣

大陸即刻開機印美元。

台灣獨立與否同中國政權更替無直接關系，最多國民黨賠

憑自己借番黎點解要還？屌你老母

推比雜總睇

美債玩完，當無買過
今鋪如果真係過到支共死鳩硬

呢排玩主權問題玩到佢地頭都大
先唔比make in Hong Kong
而家又追民國債

睇住佢地搬龍門個個都想笑

咁難答 條小學雞點識處理

香港按大清律法收歸？
大清既債都要收歸喎！

將國民黨掟返大陸

笑左
一個中國呀
快啲找數喇

奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉手

賣台灣豬仔都諗得出

為咗國家，我哋香港唯有賣身啦

但係一個中國喎

所以我咪話支那賣血都還唔到

習總: 我哋打贏只係拎咗中國嘅國土主權
但中華民國政府仲存在, 追債就問蔡英文
龍門任搬

如果支共賴落台灣到，即係支共要承認中華民國，
如果唔承認中華民國，就要自己還錢

又被台獨了

班幕僚好撚勁

中國國民黨的帳，理所當然由中國共產黨還
唔通叫台灣民眾黨還咩

玩完會唔會破慘

香港被割經驗豐富，請讓香港捨身

你叫台灣還啦

一講錢就

攞瑞士銀行個堆錢扣數都唔掂

還錢啦仆街

美帝日日出招
可憐小支支而家連口交講聲反制既力都無

咁點解當年要英國歸還香港？
一句歷史文件咪搞掂囉

當初要英國還香港比大陸
大陸果時都係話佢地繼承中華民國
家陣咪求仁得仁囉

又係話歷史文物

等睇佢話台灣唔係中國

好簡單 4個字！
自古以來 都唔還錢 剩係識乞

割讓香港啦
等香港人交税俾美軍

你諗真啲
一萬億=1兆

唔比算唔算自己承認兩個中國先

美國早四十年拎出嚟就好
割讓香港份文件喺中華民國手上

中國還錢 拎埋台積電反cup

1.6兆唔係越南盾 唔係人民幣
係美金

中共做法當然係：欠債唔關我事，但台灣係中國的！

歷史文件

美國國債都係歷史文件啦

一帶一路國家跟隊follow

係囉 兩邊不是人喎

咁即係承認中華民國係合法政權，唔係PRC一部分

世衞呢啲國際組織要俾台灣入

最慘以前還過俾英國等於認過數, 而家話唔還又講唔通
唔緊要! 面皮厚D, 追返英國話找錯數, 叫佢地計埋息俾返我地蛆蝈!
甴種又然! 美國又送彈藥

唔會 戰狼縮陽中 面皮厚到開埋聲 任你打唔還手 但堅持死剩把口

爛仔mode囉 歷史文件 相向前行 傷害14億畜

如果支那真係用美債交換互清咁會點

有著數就認屎認屁
無著數就扮撚晒野

扣完美債都未夠數, 仲可以扣埋支共係美國嘅國有資產
i.e. 美元存款, 股票, 公司 etc

香港人為左國家， 願意質押香港畀美國做人質 , 質押期為 9999 年

出大絕：歷史文件

咁香港咪應該比返台灣囉